點算到而家都仲未訓

覺得自己好廢 成日咁夜都仲未訓

訓